食過a酸入

想問下你地有冇甩頭髮？
我本身都一日甩五六十條，我驚食完會變光頭

甩多咗
冇甩

冇

push

有，甩哂

Yes

冇
但個唇乾到仆街

無

你食幾多mg先？

而家好似都係食體重除二，負作用應該唔大
利申食左20mg幾個月冇脫髮問題

A酸副作用好似唔會甩頭髮,但你穩陣起見咪問下醫生囉
你信醫生定連登仔

想統計下姐

未食呀
諗住食
但係我唔算嚴重，可能幾個禮拜就出幾四五粒左右咁，之後又唔出一排

你幾重食幾mg?

你幾重食幾mg?
同甩得勁唔勁？

你甩咁撚勁 不如補下肝腎先 ～
爛面/甩頭髮

我寧願爛面

我係漂頭漂到咁

毒撚真係麻煩 爛面又剩

A酸會甩頭髮 但好少人會出現呢個副作用

甩少咗就有，以前頭油多成日生瘡，都甩幾多頭髮
食咗之後冇生過瘡頭皮都好乾爽

食過兩次
6十幾kg
第一次食體重x120? 最勁一日50mg

兩次都甩？
50mg都好重下喎

無甩頭髮
食左3個月就KO晒喲ACNE
20mg daily

之前食左半年, 最多好似30定35mg, 除左眼乾同唇乾之外, feel唔到咩副作用

我啊每日食40mg 早晚各20
本身超油性皮膚 食完唔覺乾 只係鼻好乾成日有鼻屎 然後眼好易攰 應該都係因為乾 無咩淚水
頭髮甩超多 佢話停差藥會生返出嚟
但我無